今日旺角必定大圍捕。

打開口牌 班狗仔 係太子旺角準備曬人力 射我地。 呢個時候要轉場 先係上策 出其不意。
好似葵芳、馬鞍山 估你唔到先有用。
如果今日突然轉場去元朗 天水圍 覆桌 ，拉長條戰線。

要瘋狂游擊戰